有冇人崇優心好強，覺得同人相處好辛苦

崇優，好接受唔到劣質既人，試過降低自己level遷就對方相處 但頂唔順，成日會睇唔起人
預左比人鬧 來盡情偽善吧

你應該好頂唔順自己

痴撚線
你呢種係叫on撚9

不如你講下自己幾高質？

其實你係on9

配埋張圖真係好撚中二

我對自己要求好高，對身邊既人要求同等高，最後我做到既人冇人做到

有冇例子
點樣降低自己level法?

邊方面要求先

就咁已經中二

希望樓主係假膠

我唔高質，只係高質過劣質既人

笑撚左 好中二病

就正如你同小朋友傾計會un咕咕扮低能聲

唔加幅圖都還可以 加左幅圖條女仲要咁既表情 我屌

又係啲毒撚懷才不遇嘅post
柒到唔敢睇
做人謙虛少少啦

人生每個stage不斷set目標比自己，做既同時都會比較下自己同其他人
如果要直接比較既話，我會同人地一齊講好要一齊努力達到某個目標，最後做到既人係我，對方已經半途而廢

成年之後冇咁做過
唔明你個比喻

冇懷才不遇，唔好腦補

咁你肯努力好重要嘅
講下你努力左喺邊?

叫你舉自己點降Level嘅例子呀天才

你同小學生傾計會唔會講你大學讀既野？

毒撚都學人睇唔起人

我會用自己嘅思想同佢傾
唔通你讀到大學對住個小學生就扮小學雞同佢傾計?
心思喺入面，行為就出面

接受到唔同睇法唔同意見先會令自己進步

答非所問

好難好具體咁同你講

大約講都得掛
set 個咩目標
中間大約做過乜

你會expect小學生明你大學讀既野咩，講完一樣野對方唔會明既咁講黎做咩

唔係唔接受不同意見，係無知婦孺既意見你唔會理

有人日日都訓唔夠去上進
我真係勸你唔好睇到自己咁大
有人唔努力，但都有人好努力
唔係得你努力緊嘅

唔講咁多，即刻搏嘴？

舉個小例子，例如同學之間搞溫書會，去到之後變左吹水會聯歡會，得我一個真係由頭溫到尾

你當人小學生姐
一開始已經assume人地比你低等, 會唔會係你睇得自己太高?
仲有, 人地唔明你講既野, 唔代表佢層次低, 好有可能係因為你表達能力差

見到你個post就覺得同你相處會好辛苦

你識既叻人太少

想問下閣下幾歲

如果你淨係講學歷入面嘅技術同內容咁就係
如果唔係洗乜小學讀上大學
但補習老師同學生補習你又點睇

唔努力既人多過努力既人
就算努力都未必用岩方法
如果唔係呢個世界上失敗者唔會多過成功既人咁多

唔知係咪你講緊嘅呢種 有時遇到有啲人做事手法好低效或者好基本嘅野都可以做錯嘅時候 我就會唔想同佢地相處 不過我自問唔聰明 好多野都唔識 需要學嘅時候都會盡量保持謙卑嘅心

咁要睇前因後果

樓主既諗法其實好細路仔。。。

應該未出黎社會競爭先會咁諗野

我認我一開始就assume 左對方低質，因為我堅信低質既人一定係大多數，你問心果句你唔會覺得蠢人一定多過聰明既人咩？
就算我咁assume都好，我都識過會打我臉 相處落真係會令我覺得佢好高質既人

你所講嘅成功同失敗會唔會只係一個對比
如果你覺得成功過人地，而人地就係失敗嘅
咁即係比較係存在
如果用呢個邏輯去睇咁一定有人失敗
而喺嗰個標準之下一定有人最成功
咁你唔係最成功嗰個就一定係失敗者
因為一定有人成功過你

但你又點知人地冇努力

具體幾歲唔講啦，20出頭

我同你差唔多，我從來個講法都係劣質人太多，而唔係自己高質

貼張毒撚圖突顯自己好優越

咁你個問題係咩？
咪唔好同人相處

樓主呢D人出黎好易俾人玩

冇錯，我唔會係最成功果個亦都自知做唔到，但係我下面既人太多
我覺得人地唔努力 對自己要求太低係基於我自己同唔同人相處得出既觀察，讀書會個例子就係其中一個證明左最努力既人係我，當然我都係重申返我既立論，我唔係覺得自己幾努力，而係其他人太唔努力，我同果d日日由朝到晚坐自修室既人當然冇得比

唔覺喎
我覺得好多人都好聰明

貼張毒撚圖出黎係留返條後路比自己，如果自己既立論被打敗可以話自己係假膠玩野 中二病發作
明唔明？

咁你做咗啲咩

咁可能係因為你圈子既人多數都成功過你

你由始之終都係講讀書方面咋喎 人生仲有好多方面, 唔係個個都全盤投資哂讀書果度
可能人地晚晚夜夜笙歌, 暗地裡笑9你書蟲

好多人低質喺一方面，例如對飲食冇要求好劣質，但高質喺另一方面，例如學術上。

如果你Assume佢一樣嘢低質就所有方面都低質，咁就未免太武斷，蝕底嘅係自己。

嘩

寬以待人 嚴以律己

唔講啦淆底，讀cu會比人笑唔係hku，讀hku會比人笑唔係harvard oxford

我舉讀書係因為最直接最易明

我唔會去judge一個相處唔耐既人高質定劣質

潛意識就係會嚴以律己嚴以待人

自卑感越強,越鐘意踩低別人黎提高自己

有d人就算我想踩都踩唔到，點解咁多人都唔可以好似呢d人咁勁？

其他人唔夠你努力你就話人地劣
其實人地做到佢想做嘅野咪得
你咁講冇得講架喎

問題係成績證明班人唔係唔努力都成功既人嘛

有幾勁呀? 講黎聽下?

不能同意更多
照字面睇好有文路
但加埋張圖就真係唔知樓主優乜撚野

同樓主相處肯定好辛苦

利申：支持19崇優論

廢過自己既人睇佢地唔起
勁過自己既人又覺得同佢地有距離，襯佢地唔起

我覺得呢啲係圈子問題。廢物同廢物一齊玩好正路，不過廢物同廢物相處唔習慣我就覺得好無謂。正如可能你啲朋友係爛屎而你只係一舊冇咁爛既屎，不過係人地眼中咪又係屎，睇開啲啦樓主

崇乜鬼野優心呀
我可以好肯定咁同你講係你自己自命不凡咋
呢個世界好多叻人架
你自己要痴住d‘廢’過你既人打飛機真係好可悲
現實你就係個死毒撚
唔敢行出自己comfort zone , 驚入到人地高圈子要重新由低層黎過 所以痴住d好似渣過自己既人打飛機

大啦 樓主 世界好大 多d接觸唔同既人啦

跟本上就係活係自己世界加自大嘅毒撚
由一開始講 預咗會有人屌 表示覺自己stand point係啱 唔會有錯
另一句話人偽善撚 姐係理性討論唔得嘅 唔支持你就係偽善
仲講自己做到 其他人做唔到 好威威呀
咁威做乜要同人相處呀 咪自己一個囉 呢啲野自己揀 只有弱者先乜都呻一餐
真正強嘅人 溝通技巧都唔會差 做人都會識圓滑
最後 其實你唔想同人做朋友同時 人地都可能唔想同你做朋友 用你嘅概念 高質嘅人應該都唔會想同你做朋友
世界咁大 唔好將自己睇得咁優秀 你只係一個唔識欣賞人嘅毒撚

最on9既人就係似為其他人係on9

淨係自大呢個位 你已經輸左俾人幾皮

我又想知你識啲人有幾廢啵，廢到可以令你呢啲人有成功感

可笑，有邊個人係唔自大？人地同你講謙虛受教就真係謙虛？你唔自大？樓上自以為高尚係度教我做人既人唔自大？有邊一個人係唔會自大？有邊一個人係唔會用自己果套去批判其他人？笑死 你唔自大

嘩屌 毛管都棟埋

呢啲叫憎人富貴厭人貧

我又想知批判我果d人平時見到差過自己既人係咪會好撚有同理心唔會有優越感，咁識用偽善去包裝自己，撕下塊偽善既畫皮有邊個唔係一樣？
係度指住我黎笑黎顯得自己好似好撚正常既人已經係從你認為所謂既on9仔身上去拎優越感
好撚噁心

你指撚住我黎笑黎凸顯自己好正常，你同我有乜分別啊 笑

個世界欠撚咗佢

三人行 必有我師呀ching
試下發掘下人地優點啦

幾時有憎人富貴啊？咁好想像力既

你自己係咁 就當正全世界都係咁
咪撚咁自我中心啦

叫你講下自己幾高質 又撻句垃圾野出黎話自己唔高質
你講得出高質過劣質既人 姐係有過人之處啦
九唔撚搭八就係度話人指住你黎笑
有無咁撚自卑呀

成班仆街指撚住我黎笑睇唔起我 然後屌鳩我睇唔起人 仲要大義凜然扮到好撚高尚
明明咁撚鄙視呢種行為 但自己又做埋一份 唔知好嬲定好笑

頂 一開波都無咩野，之後見到你配埋張圖

原來係你眼中好過好多人就叫過人之處 唔想同你呢d邏輯混亂既人哂時間

你唔自我中心會覺得你自己就係岩 我就係錯？訓醒未啊？根本自我中心去思考問題係人既本能 有咩咁羞於承認？

以前都係, 但係人越大認識大部份屈機的人其實都係好包容同埋會欣賞其他人.
(不反對有好多廢柴, 但係高處未算高, 所以都係謙卑d 好)

樓主現實生活係唔係冇咩朋友

之後說服緊自己係佢地唔配同我做朋友

事實係 冇人想同你做朋友

記得讀書嗰時中文有一篇，無友不如己者，咁就真係個個人都冇朋友了

佢呢啲毒撚真係自我中心到極點 自己係咁就以為個個都係咁
你估個個都好似係咁咁唔肯認輸 唔撚會聽人講咩 十足十啲固執廢老咁唔撚聽教

講解吓自己幾高質先啦
想向高質嘅人學習

見到你呢種咪唔會囉
對你有同理心就真偽善啦

平時就笑鳩人蝗蟲偽進仔ive仔
而家就大愛左膠上身批判我黎表演自己既人性光輝
點解話人咁低質就係咁 唔夠膽面對自己醜陋既一面 鍾意包裝成自己理想中既模樣 但事實上你唔撚係丫嘛 扮咩姐
好簡單 你咁鄙視我 覺得我垃圾要從廢柴身上拎優越感打飛機 咁你笑鳩我呢件廢物何尚唔係做緊同一件事

中二病大爆發

原來同理心個龍門可以隨時搬，好野好野

btw你開post張圖係邊套動畫

狂賭之淵

用人類既本能去攻擊人都幾好笑

天外有天 人外有人姐
唔見得你比人好喎

照你邏輯 比你好既人
係咪一定要踩你覺得你噁心先安樂

哈哈

樓主呢種自以為是嘅短命種

係我創造嘅新世界入面 — 只有「煙沒」一種結局

準備迎接「審判」

唔鍾意你就屌柒你，
我覺得我自己仲高質過你，唔洗解釋

係 樓主好撚廢

如果好似班偽善傻閪咁既朋友就唔洗啦，你想像下個場景 兩個人掩飾住內心各自講住d自己都唔相信既野去維持住段關係 好撚恐怖

接受唔到人會員number 細我咁多

弱肉強食就係我嘅座右鉐

樓主呢種得把口嘅雜魚

將會由我「獵食」

冇偽善，
用樓主邏輯，
樓主係垃圾，唔洗憐憫

我淨係排斥d人自己內心就好撚睇唔起人但又要扮正義使者滿口仁義道德去包裝佢自己睇唔起人姐

我淨係排斥你一個姐

冇錯，唔洗包裝，唔洗咁撚多大道理，覺得我係垃圾就直接講，咁撚多廢話做咩，比人話垃圾我都好撚爽 好有快感

1999

認就得 大大方方面對自己內心真正既醜陋 唔好偽善

岩牙 十卜樓主

你呢啲人呢 冇人對你好唔好怪。因為係你眼中任何人都係偽善，任何嘢背後都有計算。

咁諗係因為你自己冇嚟自信，斤斤計較，然後就會延伸到覺得人哋個個都係咁。

係我睇唔起人既同時，我從來唔抗拒比係我之上既人當我係地底泥咁踩，從來唔會雙重標準
你地可以話我垃圾廢物 請盡情，但就唔撚好扮撚哂高尚 明明自己都一鳩樣仲要往自己臉上貼金

你睇唔起自己在先。

真心拗黎都曬氣 現實上應該有班人睇完都懶得回，自己知自己事

冇人做任何事係冇計算，世界上冇無私既奉獻，包括父母，就算一個人做一樣行為得唔到物質回報，但滿足到內心既感覺都已經唔係無私
如果幫人係冇任何return甚至會令自己覺得唔開心既話，仲有冇人會幫？如果你話有既話證明你係更加唔實際

乜係屬於高質？
勤力讀書？
Social能力強？
有錢？
有明確人生目標？

你覺得自己好高級？
你唔係一出世住萬幾尺大屋 出入有司機接送 小中大都係名校中既最top 出黎唔洗做野 成間公司俾你打理 去過好多國家旅行都唔好係到話自己高尚

仲講到幾委屈咁要降低自己身分
高級人 呢到唔啱你生活㗎啦
番火星啦 高尚人家

不如你定義咗咩叫偽善先啦
自私就一定同善良Contradict？
又嚟毒撚式非黑即白？

每個人把尺唔同，你講果幾樣係社會普遍既衡量標準

你個標準呢高質人

我每個朋友都叻過我

自私係會限制左善良既程度，所以係有conflict
偽善就係講一d自己內心都唔相信既野，從而令自己比人一個高尚善良既假觀感

講出你缺點 同 睇唔起你 係兩件事
你由頭到尾混埋咗一齊黎講

我由心相信你係一個柒頭皮

幾好 我都想我朋友叻過哂我 我會開心d

乖啦咁鑽牛角尖做咩
過多幾日個po沉左你既生活又會點過
依個係好現實既問題

樓主加油啊
你活係自己世界一定好辛苦

成日覺得自己好優秀
同人相處好辛苦
因為你都只係生活係一個低層次既地方
做緊一個低層次人群（自以為）出色果個人
即係殘奧冠軍
你開心咪好

咁樓主你有幾優質先？
你話自己接受唔到劣質嘅人果陣又有冇諗過其實人地都覺得你好劣質所以先降低程度嚟就返你

用你個邏輯我都係認出人地既缺點從而去判斷呢個人姐

其實Okay 㗎樓主
你咁叻 都冇乜必要同其他笨柒人類相處
冇謂浪費你嘅智慧

呢九個字我都無勇氣講 不過好真

我係一個崇處既人
無論身邊男定女只要唔係處
我都覺得好污糟

真正優秀既人
會不停換環境
保持住自己係群體中最垃圾果個人
樓主講得出咁既野都好打有限

さーさーさ！

三人行 必有我師 學下欣賞人地
人地成績比你差 可能運動性格比你好
有本事可以識啲更優秀啲嘅人 你就明白自己有幾渺小

唔係偽善 係你太高估自己

其實有客觀標準
學歷
經濟情況
技能
社交情況

用得呢啲垃圾卡通圖 都知唔撚正常果個其實係你

單方面覺得樓主係戇鳩鳩就夠

咪遮係樓上果位講過果d

冇 照常咁過 做應該做既野 面對唔同問題

講左咁耐樓主都未自介過得個吹仔

好明顯 你到依家都未明
係人都有缺點 係人都有優點
講出佢缺點 可以令佢改善成為一個更優秀嘅人
佢嘅優點 咪學習下 欣賞下
同睇唔起 完全係兩回事

中二病

你講得岩，叻既人係會不斷脫離舊既環境去進入更高級既環境，我唔係叻既人，我只係叻過一個食物鏈低層既人，我都係垃圾，所以我唔介意比上層既人話我垃圾

缺點樓主冇㗎

我都係
不過我同你唔同，我從來唔覺得自己level高，只係中意同高level人相處

明白自己渺小同睇唔起比自己更渺小既人其實係可以同步進行

好明顯你都唔明
我口中既低質人，我有既野佢地冇 佢地有既野我都有

例如？

唔好咁懶 爬下文 我頭幾個cm已經講過我自己低質，但都可以崇優

[size=5]傻人發現案

又係啲有中二病既死毒撚

其實講過好多次
努力、自我要求、有目標同埋有實行力

樓主：睇唔到人地長處係自己嘅短處

我睇到人既長處，我會衡量長處短處黎綜合判斷，我自己有崇拜既人，證明我係會睇人長處

如果你真係咁優秀 先睇唔起人 都服你
但憑樓主你打啲嘢就知 你自己本身都唔優秀

我冇回覆既cm = 垃圾廢話，不屑回應

中規中矩，入到間唔錯既u，有幾樣精通既技能，同埋夠努力唔怕捱苦

具體啲，呢啲係人都講得出

好事黎
level 2: 睇唔到自己短處都係自己短處

毒撚圖

冇意思，正如我上面講，讀cu比人笑你hku都讀唔到夠膽睇唔起人，hku又會比人話oxford都讀唔到
你當我係廢物啦，睇我唔起啦，我幾鍾意比人話垃圾其實

點解鍾意動漫同成唔成功會掛勾

做你朋友真係慘 下下拎黎畀你比較 睇唔起

接受唔倒咪唔好做，你情我願姐，我甚至好樂見人比我睇唔起完之後反而大成功睇唔起返我，我會好感動

佢有朋友先得架

有你呢d朋友先慘

Sor，講錯咗，應該係見高拜見低踩
因為唔夠啲勁人嚟，
就要係啲唔夠自己叻嘅人身上攞優越感

被人排斥同排斥人地只係一線之差

我冇否認過喎，弱肉強食 不嬲都係咁

等收工無聊睇左幾頁
希望你只係假膠

有時做人，唔可以只係識得用自己把呎去度人

每個人既情況，選擇，要求都唔同

當然你可以繼續睇唔起人，無人阻止你
不過如果想搵人認同，就可能難少少

你覺得岩咪繼續咁樣做，但願你既朋友唔係因利益而結合

的確，因利益而結合的並不算朋友

我係崇優
但身邊o既人基本上我係待人以寬, 無乜所謂

不如你同我講下講d咩會有人認同？
開個post話車禍事主幾慘幾慘就幾百個正評啦，咁請問你地又為需要幫助既人做過d咩？
用把口去表演人性光輝？

樓主，你又有沒有朋友？但願你有，好好珍惜

樓主你呢啲唔係叫崇優，係未過青春期

高不成，低不就

超過10年，大家各自去左唔同既高中，自各去左唔同既大學，會成日互相批評對方，但都仍然成日一齊，反問你地有冇？
唔肯放低偽裝將自己最醜陋最真實既一面暴露出黎既話，係唔會有真正既朋友
利伸未gay 對方係女

非gay

indeed

自己覺得舒服咪得

梗係有先會咁樣問樓主，放心並唔係挑戰你。
但係你又知唔知自己最醜陋真實嘅一面？知道嘅話應該唔會再睇唔起任何一個人...

利申同樣非gay

睇字都估到樓主真人會係一個自命清高嘅廢尻毒撚

我諗唔係佢哋有既野你有
而係你覺得佢哋有既野你唔需要
如果有個人中五畢業，但佢心腸好到蚊都唔會拍死，你會唔會睇佢唔起?

其實你有冇見我否定過自己仆街？
根本呢個世界就係咁仆街 用成就去衡量一個人 成就低咪比人睇唔起 唔想比人睇唔起咪發奮
想問你判斷一個人既時候會唔會睇佢成就？如果你覺得我咁樣係仆街，咁你做同我一樣既野既時候點解你唔係仆街？願聞其詳

但你標題話好辛苦 點解識講唔識做？

明明地樓主，睇唔起人唔代表要賤視一切
相反能夠睇唔起人先可以發自真心去認同一個強者嘅實力
自己睇唔起人亦會明白自己都可以比人睇唔起，保持一顆上進心
睇唔起人係需要勇氣，虛偽嘅謙虛只係群眾想營造super大打和嘅氣氛保護自己
不過我覺得，樓主唔好係連登講呢啲啦，睇人講人話見鬼講鬼話

蚊都唔會拍死呢個比喻只係你決定放生隻蚊，但你自己係冇成本
如果佢犧牲自己利益去奉獻其他人，我都會好尊重佢，但問心有幾多個人做得出？

當然有成本，蚊會吸你血，騷擾你訓覺，你放生佢即係唔會為咗自己少少既利益而殺死一條生命，你會唔會咁做?

你明我，只不過你講得冇我咁露骨

我唔會，所以我會從其他方面去彌補返我某方面既不足
善惡當然都係判斷既標準，如果一個人成就好低但佢有其他人無法比擬既善良，係我眼中佢都係英雄

有覺得有蠢人 但唔會敵視人 敵視人無好處

但佢呢方面既善良已經優勝過你，其他方面點彌補都冇用，因為都唔同性質
咁你會唔會睇唔起呢個中五畢業既人?

認同，只要唔踩人，覺得無問題
對住呢班人只會笑笑口，之後遠離

樓主呢種人係唔會覺得自己優越，而且會對自己嘅無能感到十分可恨
每一次對人嘅批判都係一枝雙頭矛，刺向對方亦刺向自己，嗰一份矛盾，棒極了

唔會睇佢唔起，因為做一個真正善良既人其實都係一種好強既自我要求，問題係我講緊既係好多人都係不求上進又冇自我要求

不求上進同冇自我要求另一方面睇就係一個知足既人，呢方面睇你又會唔會睇佢唔起?

對於我黎講比強者睇唔起就係進步動力

樓主到底歷過啲咩自悲成咁？揾下人傾訴下好wo

做朋友啱傾夾得嚟先最重要
有唔有錢學歷點關我撚事

如果真心知足又有咩好苛責？但識落相處落就會知d人根本內心係不滿於現狀，但又唔肯勤力唔敢踏出去改變自己人生，只係基於自己既惰性同無能而被迫安於現狀

照咁睇樓主啲朋友每一方面都係缺點樓主先睇佢唔起

識唱歌 打機勁 足唔足以彌補所有缺點而令人尊敬？

睇左幾頁
除左搵認同感之外，其實你想表達咩

樓主假膠都可以討論咁多頁

撕破偽善畫皮，國王的新衣果個小屁孩

樓主好撚似我識得嘅一個人，一樣咁自視過高，完全唔知自己比人係背後笑鳩

優點缺點好難請overall
比較既時候多數已經假定咗一個範圍
例如因興趣而勁，即係唔關自我要求事，所以唔合乎你既要求範圍需導致評分少咗

咁你應該讀書又好 運動又好 又有錢 又有女 又靚仔
樓主自貼未
我相信你口中嘅低質人點都有一樣野叻過你

樓豬你呢啲叫自大 唔係高質

何況高質既人係唔會吹捧自己高質
高唔高質唔係你自己話係就係 係其他人認唔認為
不過就咁睇各巴絲打都唔覺得你高質得去邊
狗眼看人低呢句說話非常適合你

如果咁叫撕破偽善，應該蘋果日報可以拎諾貝爾文學獎

呢個世界大多數都係on9, 有邊個唔撚知呀
係兩登，on9 post每日都一千幾百個啦
阿媽係女人都拎出黎發現新大陸咁，得閒睇多本書好過啦

我明你想講咩，但係我想講既係，佢地對於自己人生既不滿，係唱歌勁同打機勁完全幫唔到，我在意既點係 既然不滿於人生 但又唔去靠自己雙手去改變呢種人生，正正就係軟弱，當然正如你所講 如果佢地真心知足既話其實冇野好講，正如欣宜90公斤都唔覺自己係唔好

就係太多你呢種垃圾唔了解事情又要爭住評論顯得自己幾有見解，我不斷重覆我只係一個崇優既普通人，冇撚講過自己高質，好撚無奈

多謝你認同我既立論

唔使比位我坐，我唔需要你認同

你呢種覺得自己好過其他人嘅感覺，係源於生活嘅挫敗
身邊d人垃圾，做d野又垃圾
想自己冇咁垃圾，就將自己拉高黎睇
拉完又點，你戶口有冇多左錢？

睇你d口吻根本冇見過勁人
與其浪費時間係他人身上搵存在感，同人口舌之爭吹噓自己
不如做下實事，增加下自己知識

真係唔會 因為你見到表面人地係差過你
但有好多野你係唔知 人地總有野係叻過你
只不過係沒係你面前表現出黎
唔好以為個個好似你咁啦

無聊嘅人先會成日比較
其實專心自己就夠

你再(自以為) 勁又好 再認為其他人差都好
你地都一樣只係粒微塵

去見識下啦 世界很大

唯物主義下的可悲

關崇優心咩事？ 你係睇唔起比你差既人 你同比你優異既人相處又會唔會覺得自己好廢,佢地都要降低自己level同你相處喎 如果唔會你呢種叫狗眼看人低而唔係叫崇優,崇優唔代表要輕視比你差既人bor

樓主主旨:認左自己係垃圾 但希望笑啲比自己更垃圾嘅人
希望各位連登仔唔好笑自己 因為連登仔都會比樓主好。。唔希望咁多位連登仔笑垃圾

人就一定有強弱之處，你唔需要放大人地嘅短處，
集中欣賞其他人嘅長處，久而久之，自己都會進步。

樓主話係就係喇。。你咁樣講樓主唔認同你就會覺得你係垃圾。。佢講嘅崇優心就係佢大學生嘅level..你係bb仔聽唔明佢講架喇。而且佢都唔想你學佢咁笑垃圾 算喇

你做唔到人哋對你嘅要求，你會點
嬲埋自己 ？

曾經會，但當你再經歷多啲會發現就算平時你覺得幾垃圾既人，係某啲方面原來醒你好多，你就會發現人真係各有長短

結論唔好狗眼看人低，好多人收收埋埋其實醒撚過你

想講社交圈子同個人質素係掛勾嘅
你自己咩水準就識番咩朋友
你幾可見個大學生成人群埋班小學雞？
如果你成日都覺得身邊人低質
好可能你只係隻狗眼看人低嘅小學雞

我試試代入樓主的角度

問自己幾個問題

1.如果同佢地相處好辛苦, 點解仲要搵佢地?

2.如果非必要 (當然無人搵槍指住我, 但有時俾面派對) 要搵佢地 , 我算唔算偽善 (當然偽善定義都要針勘)

3.咁果d算唔算「朋友」(朋友又要定義) ?

4. 到搵左佢地, 我點先令自己無咁辛苦? (我唔會咁蠢令自己辛苦嘛 , 根據樓主之前講既自私說)

5.如果我真係無能力令自己唔辛苦, 我算唔算能力不足? 係依一面比那些「朋友」低質 (當然何謂低質又要定義) ?

咁叫毒

好撚認同 但佢地會覺得係自己做到野自己叻
最後個個UN UN腳 佢就做到仆街 而最後升職又唔係佢

屌你呢啲用得卡通圖既垃圾毒撚 現實咪就係一個油頭0社交毒撚 而家就喺度幻想自己係動漫主角 感覺自己與眾不同，覺得自己同人相處好辛苦 笑撚死 係岀面啲人同你相處得好辛苦呀 動漫主角 返去對住你啲卡通圖打j啦

呢個觀點好過癮
如果你講呢條友過多幾年樂天知命, 你係咪唔會再睇佢唔起

樓主介唔介意詳細描述自己有幾好抽

其實比你好真係大有人在
讀書叻工作順多女溝
運動好圈子闊受歡迎
我係咁椅列幾個優越特質比你
你做到幾多樣？

做得個一兩樣
我諗唔係你特別出色
而只係你身邊嘅人都普遍較廢
而所謂近朱者赤 近墨者黑
你只係係呢班所謂廢嘅人有優越感
換句話說 你都無乜分別

一係咁講啦
你報一報上述我提出嘅特質
你有邊樣
咁樣個討論會更有意義

感謝樓豬提供笑話一則

唔關幾歲事

係因為物以類聚人以群分

樓豬仲好好心機逐個留言負評